背棄關二哥擲自己人 - 陳也

背棄關二哥擲自己人 - 陳也

PK721答應今日出席中西區區議會，會不會縮沙甩底，未知。區議員磨拳擦掌要好好質問鄧蛇，廣徵市民網友問題。有朋友沉痛表明，要質問鄧蛇：「每晚有冇見到周梓樂同學？你瞓得落覺嗎？」

身心俱疲的家長朋友抑鬱問：「鄧一哥，你有冇好似謝蛇咁幫老婆仔女搞移民？打算去邊？可唔可以全家移民返去肇慶？我好驚你搞移民時，我又搞移民，去到英美加澳紐都撞見你，真係想自殺。」

剛剛失業的中年人怒問：「P你個K，經濟下行，市民失業冇得撈，你班黑警大帝還想加薪、拎九億補水？對得住關二哥嗎？」

自認沉默大多數的蟻民被公司下令放無薪假，幽幽問：「你班黑警飲凍啤食海底撈，會不會背脊骨落？」

鍾意老餅婆的元朗朋友一句到位追問：「PK721，你以為721吟屍吟得甩？」

很久冇行mall的師奶問：「鄧蛇，你有冇試過蒙面去裝修？冇？我見過一個好似你，係你個仔定喇！你冇仔？驚起底？…！」

在TG扮鬼扮馬的黑衫大聲問：「×你老味！係乜春暗號？油塘警察宿舍無可疑被墮樓那個，係咪自己人？」

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :